不哭了 不想了

放棄了

加油啊

完喇 唔洗再問同唔同我一齊

點解

應該揀左另一個

問過第二個

喊死

吓 咁又不哭了

講就咁講 比d走盞

女人最憎男人淨係識講唔做

以為佢會揀我

點解會有咁嘅錯覺

不想就這麼沒事

有親密行為

仆街 做咗鴨。。

典算 好掛

賤女人掛嚟做乜

唔通真係用嚟攝時間

當叫咗隻免費鴨

我屌

好撚委屈咩 收皮啦 個個話男人唔壞女人唔愛 男人咪一樣中個頭埋臭閪度 收皮啦

我唔準你咁講 佢對我唔差
。
。
。
只係冇揀我